
                      Intentaron "darle acción" añadiendo varias historias paralelas:

Jack y Salazar. Barbosa y su hija. Henry turner y su padre. Turner y Carina etc...Pero no se profundiza lo suficiente en ninguna y ninguna de las historias se le da un desenlace digno. Al final de toda la pelicula quienes tienen el mejor final son Will turner y Elizabeth swan y la pelicula no va sobre ellos!!!

Debieron recortar personajes o al menos profundizar los suficiente y darles a todos el final apropiado.
Decepcionante.
        
            